* Unite を起動してタイムラインの一覧を表示する => `t`
* タイムラインを選択して表示する
* 最新の内容に更新する => `<leader><leader>`
* リプライする => `r`
* リプライの内容を書きこんで送信する => normal モードで `enter`
* さっき表示したバッファに戻る => `H`
* やっぱり元のバッファに戻る(進む) => `L`
* 新しく発言する => `s`
* 過去に発言した内容をたどる => `C-s`
* Unite で過去に発言した内容の一覧を表示する => `C-i`
* 発言する => normal モードで `enter`
* 検索してー => `:TweetVimSearch vim`
* このユーザの発言だけ見たい => `u`
* ツイートのやり取りを見たい => `i`
* ふぁぼりたい => `<leader>f`
* ふぁぼ消したい => `<leader>uf`
* リツイートしたい => `<leader>r`
* qt したい => `<leader>q`
* ツイートにあるリンクを全部開きたい => `o`
* タイムラインの次ページを表示する => `ff`
* タイムラインの前ページを表示する => `bb`

